Имеется API (https://itunes.apple.com/search?term=SEARCH_KEYWORD), возвращающий
список песен. Необходимо разработать приложение, заращивающее от API список песен по
ключевому слову.
Для каждой песни необходимо отобразить обложку, название и артиста. Ключевое слово
содержит минимум 5 символов. Если введено меньше, то поиск не начинается.
При нажатии на элемент списка должен открываться экран с плеером. Плеер содержит в себе
обложку артиста, кнопку старт, пауза и элемент отображающий прогресс.
Приложение должно поддерживать Android 4+ Также, приложение должно:
1. Поддерживать поворот экрана (в вертикальном положении 2 колонки в таблице, в
горизонтальном 3)
2. Иметь переключатель между таблицей и списком.
Разрешается использовать opensource решения.